邊度請人最方便 target主要係中年人

是咁的 想請d worker position 經驗年齡學歷不拘
除左勞工處之外 仲有咩途徑請人比較好 想比多D上年紀既人士留意到

登報紙囉

上年紀
即是大約幾歳

v7 谷

4字尾到5字頭
或者再大d

有呢D谷嫁咩
好少玩v7

真係會有人睇?

我吹
v7多廢中玩

揾 ngo

電視2分鐘廣告

呢個年紀都唔係好大
好多都仲番緊工喎..

NGO, 落去搵個職員幫手, 大把人比你見

馬會

再大啲請到幾歲？

連登

其實再大d都請
5字頭或以上或6字頭都可以
不過因為係worker position
需要戶外工作 但應付得黎都會請
唔洗搬野抬野的

無諗過 領教了謝謝

馬會個班有正職賺大錢啦
點會睇得起腳踏實地既工作

係咪"樂活新中年"
定係有其他ngo會有center搞呢d

無後生睇姐 老果批都係睇報紙架啦 特別係唔識電腦果堆

咩工先老老實實 又戶外

擺明排隊買鞋果d